{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3502&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월미도 W호텔"
    },
    "text": "当ホテルは様々なタイプの客室を提供し、イメージと異なる客室が割り当てられることがあります。 客室予約の際、駐車料金が発生することがあり、最大45台まで駐車可能です。 フロントは午前2時までご利用いただけます。チェックイン時間はホテルの都合により変更になる場合がございます。 早いチェックインまたは遅いチェックアウトは、1時間あたりの追加料金が発生します。 男女同室での宿泊は不可であり、基準人数以外は追加料金が発生し、人数以外は立ち入り禁止となり、無断で出入りする場合は追加料金が請求されることがあります。 払い戻しは退室時には不可で、フロントは午前0時から翌日午前2時まで運営され、無料Wi-Fiと禁煙客室を提供します。 客室内のアメニティはポリシーによって提供されない場合があり、駐車は徒歩特価以外の宿泊客には追加料金が発生します。 キャンセル及び払い戻しはチェックイン当日には不可で、No-show時には払い戻しできません。 また、客室の鍵の紛失または毀損時には賠償費用として30,000ウォンが請求されます。 ホテルのロビーにはビジネスセンターと24時間営業のランドリーがあり、追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのフロントは何時まで利用できますか？",
            "answer": "午前2時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルの都合により変更になる場合がございます。"
        },
        {
            "question": "早いチェックインまたは遅いチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能ですが、1時間あたりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊人数が基準を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内のアメニティは提供されますか？",
            "answer": "ポリシーによって異なりますが、一部の客室ではアメニティが提供されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、徒歩特価以外の宿泊客には駐車料金が発生します。最大45台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "チェックイン当日にキャンセルや払い戻しは不可です。また、No-show時には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失したり壊した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室の鍵の紛失または壊れた場合、30,000ウォンの賠償費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはビジネスセンターやランドリーがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルのロビーにはビジネスセンターと24時間営業のランドリーがあります。ただし、追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 401
    }
}